邊個會員話過樓價會大跌嘅全部同我入黎!!!

疫情近日開始緩和，本港樓市隨即反彈，多區屋苑成交額破紀錄。

元朗YOHO Town成交額再破千萬元，《蘋果日報》引述消息指，實用面積832方呎的連天台及平台特色戶，成交額為1,250萬元，呎價15,024元，為該屋苑歷來第二宗破千萬成交。屋苑首宗千萬成交於2018年交易，成交額達1,350萬元，亦是屋苑歷來最高成交額。

元朗成交額破千萬的單位湧現，在5月超過150宗的成交中，有11宗成交破千萬。當中包括Grand YOHO實用面積898方呎的三房單位，成交額為1,568萬元；原築實用面積931呎的連天台四房特色戶，成交額為則為1,060萬元，金額創屋苑今年新高。

九龍灣淘大花園成交呎價更高見2.1萬元，為屋苑入伙近40年的歷史新高。中原地產賴仲軒指出，淘大花園5月目前累計約14宗成交，平均呎價為16,688元。而實用面積242方呎、連約200呎天台的頂層連天台特色戶，就以512.8萬元成交，呎價高達21,190元，呎價破屋苑近40年的紀錄。

真係痴線，呢啲時候樓價不跌反升，市道好，香港人已經買唔起樓；市道唔好，更加買唔起。

淡友：地產商左手交右手姐..

YOHO 呢啲大西北盤都過千萬真係on99，我有唔追新樓嘅過千萬已經買到港島半山啦

元朗國過左上年721仲搬入去果啲正傻鳩

Btw淘大個層連天台但佢唔計天台個面積

定係個個都係藍絲，真心好似段片咁諗？

嘩呢條片我係youtube 己經見過佢幾次,落片頭果5秒廣告,煩到乜咁

大西北盤過千萬左好耐啦啱啱瞓醒

而家疫情已經對個市冇乜影響力，黎緊就睇侵侵同港安法會點影響個市，不過不明朗個市都係咁升真係好鬼變態。

海怡半島嘉湖都比起上年同期個平均呎價都升左差唔多廿個%,說好的樓價跌呢?

叫啲垃圾藍絲收皮啦,咁多錢落廣告,留返俾上面做補血劍仲好啦

真係好on9，有frd放bonham road都係咁上下價
利申港島盲粉

不嬲都係樓齡越高價錢越平，般咸道3x年左右既樓都只係兩萬幾蚊尺

根本大把香港人有錢買樓
以前D連登仔又賴大陸人買貴晒D樓
拿 而家大陸人落唔到黎啦 無得賴啦
奉獻D小朋友唔好成日上咁多連登
以為連登就係全世界
出面大把人有錢買樓
只係班廢淡 同買唔起既 一直係到吹淡
又嚴大西北 又嚴唔係新樓 又嚴唔係地鐵上蓋
根本就唔到你呢班人嚴 因為樓根本唔係FOR你地呢班無實力既人買
我講野係比較直 唔好意思

真野唔好講啦

有人辭官歸故里，有人連夜趕考場

連登淡友等緊國安法出台呀

香港人真係好有錢！

跟本就係咁，成日話人炒， 大陸人買， 個個星期樓下不知幾多香港人睇樓

連燈最多有錢人，梗係信連燈

上唔到車嘅乘客請等後下一班車do do do do

班人俾成千萬買元朗, 貪入面多鄉黑又多牛屎, 返工日日塞大欖, 西鐵永遠等幾班先上到車

僅僅過千萬點買半山...
過千萬市區兩房就差唔多